原本以為球壇得伊巴係黑帶

大家都知伊巴係空手道黑帶

以前比比最多都係爛仔交

估唔到拉莫斯都係柔道高手 睇佢關節技都用得咁自然我估都係黑帶走唔甩